文宣手足請加緊腳步制作11.18黎明行動文宣

我哋要大力宣傳政府不回應訴求 我地逼不得已要繼續黎明行動

黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

區選成績 半數議席都贏唔到

【推上國際！香港人大禍臨頭！】解放軍叱喝示威者︰不要動 並持槍上膛

文宣手足請留意！！！

大人靠罷工 細路唔洗衝
三色線 東西鐵塞爆佢！